送中撤回係因為我地自己和勇不分

完全唔關民陣事
阻止到立法會開會 係因為612
和平遊行冇用，我地先升級。。。
去到中大 理大之事
再去到區議會大勝之後
我地冇喇喇 又比左民陣 & 泛民做左大台
我地一早已我知和平遊行冇用架喇！
唔好忘記我地6月7月學過d咩
我地要繼續 我地自己和勇不分呀！
而唔係跟住班議員做野。。。
勇武裝修，幾時開始會因為和平遊行而被捉鬼
我地爭取到既其中一個訴求
係我地自己爭取返黎架
唔關民陣事 唔關遊行事架。。。
我求下大家 唔好再捉鬼
捉到狗！ 到時咪又係左膠阻住！
咪又係冇和理非夠膽出手
而捉錯一次，手足真係會灰心棄Game
求下手足，我地要記得我地6,7月學習到既事
唔好太依賴議員

我地已經有好多前線手足
迫於無奈棄Game架喇
有被殺 有被捕
我地要珍惜前線未灰心既手足
再次自己和勇不分
民陣 佢地想和平解決事件 想要光環
唔會保護勇武架
我地唔好 唔小心地 跟左民陣條路黎行
民陣只想和平 其實同 黑警想我地分化一樣架
我地係要利用議員 減對家資源
支線黎架ja
而唔係依靠佢地呀
清醒d呀手足們 唔好唸住靠佢地贏

推

黎明行動 到 中大一戰
再到理工攻防戰 我地元氣大傷
區議會大勝之後
社會慢慢依賴議員 & 民陣
但再咁落去 我地會輸架
我地次次要成功對政府有要脅
從來都唔關民陣遊行事架 手足
我地唔可以比佢地帶壞風氣 分化自己手足架。。。

光復香港 時代革命

我明呀，我真係明呀我睇到有人係度捉鬼都好撚灰呀

冇話關唔關邊個事

冇民陣點會叫到咁多人出嚟

唔好分化

大家最緊要團結

和勇不分我認同
但一嘢割哂民陣新舊泛民想點?